有個朋友冬至約我出街食飯係咩意思?

利申 佢有男朋友

冇錢食聖誕大餐

睇中左你屎眼

代表佢屋企唔係正日做節

佢約我 佢比左錢

好驚係佢唔記得聽日冬至

你已經係佢家人

當左你係屋企人，friend zone 左你，唔好諗太多，傷身呀

你問佢:你知道聽日冬至架可?
如果佢答你知咁你識DO啦

唔敢問 明明琴日講得好開心 今日無搵過佢

撚狗

代表佢真係當你朋友囉on9，ff得咁多

帶埋人上你屋企做節
之後互射

多謝巴打 但我地識左十年點都覺得有D特別

sell你保險

食個飯都咁多幻想

希望係好事 聽日返黎報告情況

差不多冬至

代表佢果晚無人陪佢食飯

代表佢當咗你做屋企人

巴打講完 即刻聽返 好感觸

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載
終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來
錯過了春天 可會再花開

完

可以去馬

原來佢真係唔記得咗聽日係冬至